俾女神見到我search 1仔0仔拍av

話說之前咁啱無聊想搵返張圖
大概係講有個網友應徵拍av
不過係男男嘅
點知搵極都搵唔到
於是就咁㩒咗個home制
點知啱啱借咗部電話俾女神search啲嘢
佢無啦啦開返嗰頁俾我睇
仲問我做乜睇啲咁嘅嘢
我同佢講話想搵張圖
佢個樣仲驚訝
講咗句 估唔到你好呢味
跟住就同隔離嗰個男仔調咗位
想求各位大神可唔可以搵返果張圖俾我同我女神解釋

利申 非gay

Push

佢好心想撮合你同隔離位嗰個男仔

但係我唔係gay

扮gay接近女神

真係冇人睇過幅圖咩
講個台仔定唔知香港人
去應徵日本gv
俾人輪姦顏射
封面係個男上哂皮帶扣嘅圖
明明我前兩日先唔知喺咩網見到
早知一早save底
定我唔應該開喺感情台